/* 
  Localizable.strings
  PlanetWallet

  Created by grabity on 09/07/2019.
  Copyright © 2019 grabity. All rights reserved.
*/

/* pincode_registration_registration_code_title */"Registration Code" = "PIN 코드 등록";
/* pincode_registration_sub_title */"Enter the 4 digit + alphabet" = "숫자 4개 와 알파벳 조합입니다.";
/* pincode_registration_verification_code_title */"verification code" = "PIN 코드 입력";
/* pincode_registration_code_incorrect_title */"Code incorrect" = "PIN 코드가 틀렸습니다.";
/* pincode_registration_sub_title_error */"Please check your code" = "PIN 코드를 확인해주세요.";
/* pincode_registration_confirm_title */"Confirm code" = "PIN 코드 확인";
/* pincode_certification_verification_code_title */"verification code" = "PIN 코드 입력";
/* pincode_certification_code_incorrect_title */"Code incorrect" = "PIN 코드가 틀렸습니다.";
/* pincode_certification_sub_title */"Enter the 4 digit + alphabet" = "숫자 4개 와 알파벳 조합입니다.";
/* pincode_certification_sub_title_error */"Please check your code" = "PIN 코드를 확인해주세요.";
/* wallet_add_btn_add_title */"Create Planet" = "플래닛 추가하기";
/* wallet_add_btn_import_title */"Import Another Planet" = "플래닛 가져오기";
/* wallet_import_toolbar_title */"Import Planet" = "플래닛 가져오기";
/* wallet_import_tabbar_mnemonic_title */"Mnemonic" = "니모닉 구문";
/* wallet_import_tabbar_privatekey_title */"Private Key" = "개인키";
/* mnemonic_import_enter_password_title */"Enter password (Option)" = "비밀번호 입력 (옵션)";
/* mnemonic_import_enter_mnemonic_phrase_title */"Enter Mnemonic Phrase" = "니모닉 구문 입력";
/* mnemonic_import_correct_mnemonic_phrase_title */"Please enter the correct Mnemonic Phrase." = "올바른 니모닉 구문을 입력해 주세요.";
/* privatekey_import_enter_privateKey_title */"Enter privateKey" = "개인키 입력";
/* continue_title */"Continue" = "다음";
/* mnemonic_import_correct_mnemonic_phrase_title */"Please enter the correct Private Key." = "올바른 개인키를 입력해 주세요.";
/* mnemonic_import_exists_title */"The Mnemonic already exists." = "이미 존재하는 니모닉 구문입니다.";
/* mnemonic_import_not_match_title */"It is not a valid format." = "니모닉 구문이 맞지 않습니다.";
/* privatekey_import_not_match_title */"It is not a valid format." = "개인키의 형식이 맞지 않습니다.";
/* privatekey_import_exists_title */"The private key already exists" = "이미 존재하는 개인키 입니다.";
/* planet_name_name_not_blank_title */"Input planet name" = "이름은 공백일 수 없습니다.";
/* main_notice_title */"Your Planet Keep safe here" = "니모닉 문구가 백업 되지 않았습니다.";
/* main_footer_manage_token */"Manage Tokens" = "토큰 관리하기";
/* main_footer_no_btc_history */"You haven’t made any\ntransaction yet :)" = "트랜잭션이 존재하지 않습니다. :)";
/* main_copy_to_clipboard */"Copied to Clipboard" = "복사 되었습니다.";
/* main_btn_bottom_copy_title */"Copy" = "주소 복사";
/* main_btn_bottom_transfer_title */"Transfer" = "전송";
/* main_blur_balance */"%s Balance" = "%s 잔액";
/* token_add_toolbar_title */"Manage Tokens" = "토큰 관리하기";
/* token_add_tabbar_add_token_title */"Token List" = "토큰 리스트";
/* token_add_tabbar_custom_token_title */"Custom Token" = "커스텀 토큰";
/* token_list_search_title */"Search" = "검색";
/* token_list_not_search_title */"Haven’t found\n what you’re looking for?" = "검색 결과가 없습니다. 검색어를 확인해 주세요.";
/* custom_token_contract_address_title */"Contract Address" = "컨트랙트 주소";
/* custom_token_token_symbol_title */"Token Symbol" = "심볼";
/* custom_token_decimals_title */"Decimals of Precision" = "자릿수";
/* custom_token_btn_title */"Add Token" = "토큰 추가";
/* custom_token_not_contract_title */"This is not a valid Contract address." = "컨트랙트 주소가 맞지 않습니다.";
/* scan_qr_toolbar_title */"Scan QR code" = "QR Code 스캔하기";
/* transfer_toolbar_title */"Transfer %s" = "%s 전송하기";
/* transfer_search_title */"Search" = "검색어 입력";
/* transfer_clip_board_title */"Paste from Clipboard" = "복사한 주소 가져오기";
/* transfer_confirm_reset_title */"Reset" = "초기화";
/* transfer_amount_btn_title */"Submit" = "다음";
/* transfer_amount_not_balance_title */"You don’t have enough amount to send" = "자산보다 입력한 금액이 큽니다.";
/* transfer_confirm_toolbar_title */"Confirmation" = "Confirmation";
/* transfer_confirm_from_title */"from" = "보내는 이";
/* transfer_confirm_amount_title */"Amount" = "금액";
/* transfer_confirm_fee_title */"Fee" = "수수료";
/* transfer_confirm_slow_title */"Slow" = "느림";
/* transfer_confirm_fast_title */"Fast" = "빠름";
/* transfer_confirm_advanced_options_title */"Advanced Options" = "직접 입력";
/* transfer_confirm_btn_title */"Confirm" = "확인";
/* tx_receipt_from_title */"from" = "보내는 이";
/* tx_receipt_amount */"Amount" = "보낸 금액";
/* tx_receipt_fee_title */"Fee" = "수수료";
/* tx_receipt_date_title */"Date" = "날짜";
/* tx_receipt_tx_hash_title */"TxHash" = "트랜잭션 해시";
/* tx_receipt_btn_title */"OK" = "확인";
/* detail_planet_universe */"%s Universe" = "%s 유니버스";
/* detail_planet_address */"%s Address" = "%s 주소";
/* detail_planet_hide_planet_title */"Hide Planet" = "숨기기";
/* detail_planet_backup_mnemonic_phrase_title */"Backup Mnemonic Phrase" = "니모닉 구문 백업";
/* detail_planet_backup_privatekey_title */"Backup Private Key" = "개인키 백업";
/* mnemonic_export_toolbar_title */"Mnemonic Phrase" = "니모닉 구문";
/* mnemonic_export_backup_mnemonic_phrase_title */"Backup Mnemonic Phrase" = "니모닉 구문 백업";
/* mnemonic_export_message_title */"Save the Mnemonic Phrase safely." = "니모닉 구문을 안전하게 보관해 주세요.\n니모닉 구문은 절대 다른 사람에게 노출하시면 안됩니다.";
/* privatekey_export_toolbar_title */"PrivateKey" = "개인키";
/* privatekey_export_backup_privatekey_title */"Backup PrivateKey" = "개인키 백업";
/* privatekey_export_message_title */"Save the PrivateKey safely." = "개인키를 안전하게 보관해 주세요.\n개인키는 절대 다른 사람에게 노출하시면 안됩니다.";
/* planet_management_toolbar_title */"Universe" = "유니버스";
/* rename_planet_toolbar_title */"Planet Rename" = "플래닛 이름 변경";
/* rename_planet_enter_planet_name_title */"Enter Planet name" = "플래닛 이름 입력";
/* rename_planet_btn_title */"Save" = "저장";
/* detail_setting_toolbar_title */"Security" = "보안";
/* detail_setting_change_pincode_title */"Change PIN Code" = "PIN 코드 변경";
/* detail_setting_touch_or_face_title */"Touch or Face ID" = "지문 또는 안면 인식";
/* setting_planet_main_title */"You\'\re on \n %s" = "당신은 지금\n%s에 있습니다.";
/* setting_planet_title */"Planet" = "플랫닛";
/* setting_universe_title */"Universe" = "유니버스";
/* setting_security_title */"Security" = "보안";
/* setting_announcements_title */"Announcements" = "공지사항";
/* setting_faq_title */"FAQ" = "FAQ";
/* setting_language_title */"Language" = "언어";
/* setting_currency_title */"Currency" = "통화";
/* setting_theme_setting_title */"Theme Setting" = "테마 설정";
/* setting_version_title */"Version" = "버전";
/* erc_popup_btn_copy_title */"COPY" = "주소 복사";
/* erc_popup_btn_transfer_title */"Transfer" = "전송하기";
/* fee_popup_advanced_option_title */"Advanced Option" = "수수료 직접 입력";
/* fee_popup_gas_price_title */"Gas Price (Gwei)" = "가스비 (Gwei)";
/* fee_popup_gas_limit_title */"Gas Limit" = "가스 한도";
/* fee_popup_fees_title */"Fees:" = "수수료:";
/* fee_popup_btn_cancel_title */"Cancel" = "취소";
/* fee_popup_btn_save_title */"Save" = "저장";
/* camera_permission_never_not_allowed_title */"Please allow camera privileges" = "휴대폰 설정에서 카메라 권한을 허용해 주세요.";
/* camera_permission_not_allowed_title */"To use QR Scan, please agree to the camera authority." = "QR 코드를 스캔하기 위하여 카메라 권한을 허용해주세요.";
